# repo-basico

Primer repositorio NodeJs con microservicios

Flujo de carpetas

*****Controller
se definen las funciones basicas

*****Service
se definen funciones que llaman a los controladores

*****Adapter
se definen funciones que llaman a los Services
y nos conecta con otro microservicios

Al final todo es iniciado en el index